727元朗一天遊著咩顏色衫好？

727元朗一天遊著咩顏色衫好？

問 你就係驚

黑衫 齊上齊落 唔好落單 夜晚即走
元朗既朋友帶衫換完先返屋企

黑衫咪黑衫 屌你老味 點解要驚？

agger 驚可以唔去，直到恐襲去到自己屋企樓下